deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

有手足之前開個po寄畀美國議員

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

大家可以寫埋畀英國同歐洲議員同名人！多謝佢地支持

注意截郵時間

建議寫卡的list:
丹麥30/11截郵！

丹麥議員：Uffe Elbæk
地址：
Folketinget, Christiansborg
1240 København K

他的選擇黨亦支持香港：
ALTERNATIVET
Åbenrå 33, st.
1124 København K
alternativet@alternativet.dk

另外一位Uffe 曾提過接見香港代表的丹麥議員Karsten Hønge（另外一個黨）

丹麥議員：Karsten Hønge
地址：
Folketinget
Christiansborg
1240 København K

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推！

推

Uffe Elbaek 喎！俾佢嘅已寫好並寄出喇，yeah~

大家快啲響應屎味巴，齊齊寄聖誕卡去歐洲多謝支持香港啦！

Support!!

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

再推

P牌推唔到都照推

大家努力呀～

俾心機！

提名左香港人去拎諾貝爾和平獎

挪威： 4/12 截郵
挪威議員：Guri Melby

address:
Stortinget
P.O. Box 1700 Sentrum
N-0026 Oslo
Norway

英國
3/12 截郵！！

成日出聲幫香港的Tom Tugendhat

Tom Tugendhat

asdress:
Conservative Campaign HQ, Suite 3, Paddock Wood Business Centre, Commercial Road, Paddock Wood, Kent, TN12 6EN

寄埋畀英國、加拿大，所有有為香港發聲嘅議員

仲有Sharon hom、前線記者、醫護，好多人可以多謝

記埋畀甴大大，有冇得諗？

英國當然唔少得Cross-Party 的人

Baroness Bennett of Manor Castle
contact:

address:
Baroness Bennett of Manor Castle
House of Lords
SW1A 0PW

Rt Hon Alistair Carmichael
Postal Addresses
House of Commons
London
SW1A 0AA

幫手update依個list
搵到幾多就寫幾多
我一個人搵唔哂

lm

Lord Alton of Liverpool
黎埋香港監票

Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 3551
Email: altond@parliament.uk

Lord Gordon of Strathblane

Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 1452; Fax 020 7219 1993
Email: gordonj@parliament.uk

集運？

Lord Shinkwin

Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 5353
Email: contactholmember@parliament.uk

Bob Seely

Office of Bob Seely MP, Northwood House, Ward Avenue, Cowes PO31

唔駛啦
自己寫完就寄啦
等黎等去仲難完成

Nigel Evans

9 Railway View, Clitheroe, Lancashire. BB7 2HA

Andrew Bowie

Unit 6, 75 Highstreet, Banchory, AB31 5TJ

Geraint Davies

18 Cradock Street, Swansea SA1 3HE, UK

Steve Double

3 Fore Street, St Austell, Cornwall, PL25 5PX

屎味巴連地址都幫巴絲搵埋，大家快啲寫卡呀！

週末開turbo啦～

英國戰線3/12截郵
Lord Patten of Barnes （肥彭不用介紹吧）
Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 5353
Fax: 020 7219 5979

Rt. Hon. John Bercow MP（7月至11月都有為香港人響國會出聲）
做過的事：
Address: Rt. Hon. John Bercow MP Speaker’s House House of Commons London SW1A 0AA

Lord Ahmad of Wimbledon（響國會提及香港人被自殺情況）
做過的事：
Address: �Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 2807
Email: ahmadt@parliament.uk

Lord Hogan-Howe （公開提及PolyU 叫香港警察唔好用致命武器）�Parliamentary
House of Lords, London, SW1A 0PW
Tel: 020 7219 5353
Email: contactholmember@parliament.uk
做過的事：

Mr. Luke de Pulford
（一直為香港人向英國國會爭取權益，黎過香港監票，注意佢唔係議員）
Postal Address
175,169, Hammersmith Road, London, W6 8DB
做過的事：

Hong Kong Watch
（一個關注香港狀況的組識）
Benedict Rogers
（曾為香港捱飢抗議，注意佢唔係議員，Hong Kong Watch成員）

Office 7, 35-37 Ludgate Hill, London, Ec4m 7Jn, EC4M 7JN
做過的事：

Hong Kong Watch 的Patrons：

Catherine West
（前英國國會MP, 英國國會已解散，Hong Kong Watch 的Patrons）

Address
28 Middle Lane London N8 8PL
做過的事：

Fiona Bruce（前英國國會MP，英國國會已解散，Hong Kong Watch 的Patrons）

Meadowside, Mountbatten Way, Congleton, CW12 1DY
做過的事：

Sir Geoffrey Nice QC（Hong Kong Watch 的Patrons）
Office 7, 35-37 Ludgate Hill, London, Ec4m 7Jn, EC4M 7JN

Sir Malcolm Rifkind QC: （英國前MP，國會解散了，Hong Kong Watch 的Patrons）
Office 7, 35-37 Ludgate Hill, London, Ec4m 7Jn, EC4M 7JN

Garnett Genuis （加拿大MP，Hong Kong Watch 的Patrons）
Sherwood Park2018 Sherwood Drive�Suite 214�Sherwood Park AB T8A 5V3

push

想問下邊度有光復香港嘅postcard
想寄俾議員

唔好唔記得施永青

有冇得寄埋比施永青

國際線一齊做，手寫卡勝過一千個like
收開名信片既人就知知個份心情
Fact 唔使講太多
情感感覺會好d

推呀!!

寫下比美國議員OK ?

收到佢唔停手

寫左

tui

自己印

正 push

Push

開個google doc?

郵費要幾多？

普通唔超過10g 的4.9元
好平
記得寫air mail響封面

和勇巴一齊寫

大家幫手

推

pushh

多謝你

好呀

幫手推

推爆佢

P牌推

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

用有今次運動特色嘅卡會唔會好啲？

可以自己print
或手畫上去都得

其實入group一早有人design咗好多款
只係差人去寫同印

加油
依排我都寄左唔少

大家寫咗未呀？

會寫 加油呀屎妹
欣賞你做緊嘅野

多謝
寄聖誕卡都係之前有位手足提起
我開po幫佢/佢地再講多次
希望真係有雪花般的卡飛哂入議員手中

pushhh

我都記得係一位兄台提出嘅
希望大家後生仔幫佢個idea發揚光大

係呀 我記得佢係P牌我話幫佢推

丹麥今日截郵呀～～～～
議員 多謝左未？
#1 就係啦

多謝幫推。一定SEND埋 !

寄卡呀各位

快，截郵

Deadline fighter，啱啱去咗郵局寄丹麥嗰啲

力撐

一定有
我都寄咗一堆喇~

推啊~

琴日寄左

記得寫埋俾施生

做

寫埋比施永青

push

寫埋畀
Secretary of State for the Home Department（英國內政大臣）
The Rt Hon Priti Patel
原因：幫香港人同Raab鬧交
爭取英國畀香港被政治迫害的人入境
同埋放寬BNO移民條例

Address
The Rt Hon Priti Patel MP
House of Commons
London SW1A 0AA

英國星期二截郵啦

美國呢？

買左廿張聖誕卡今晚寫聽日寄

寄左啦

非常好

可以寄去挪威最大報紙，報導好多香港新聞。Akersgata 55, 0180 Oslo, Noruega
Aftenposten

挪威朋友幫我將以下句子譯成挪威文。
Thank you so much for supporting the democracy of Hong Kong. We are having a difficult time, but without people like you, we cannot get international support and see hope!

Tusen takk for din støtte til Hong Kong og vårt Demokrati som er under et voldsom press for tiden. Som du skjønner har vi det veldig vanskelig nå, men uten mennesker som deg vil vi ikke nå ut i verden og få den internasjonale støtten og håp som vi trenger.

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

急！英國戰線要人！！

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

公關撚出動啦喂

仲有Dr. Fulda
一直幫我地香港人聯絡英國國會仲有政要！

address
Law & Social Sciences Building
University Park
Nottingham
NG7 2RD
UK

yeah, 我寄咗喇~

大家加油呀～

推唔到照推

岩岩寄左

Thank you

我都寄左

寫到手軟

真心 以前寫聖誕卡畀同學都無咁有心機

不過比唔到solomon, 無地址

Tui

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

宜家先見到哩個post

唔遲 你仲有半日時間

Push!!!

一陣寄

寄左